出面班反波台真系笑死人，一個蓋清刀等於一萬個連登仔喇

矛波台手足
連登只會更低汁
仲有蓋清admin啲fd子泥
冰個撚屌夠膽屌佢？
叫連囝bam你

Block哂波台咪變死場囉
笑死人咩

銅軒醬囝已經收左皮

一個牙笠 十個蓋清刀補吾返果種染

吾好再串牙笠喇....

蓋清

件垃圾成日都追住我咬
唔怪得之你叫ramsey la
人如其名
我係阿迷都忍唔住串鳩你🤦🏼‍♂️😂

咁你係柒丫麻

影撚衰哂

？